點解男性胸部會咁吸引女性？有無方法擺脫？

係仰慕

M巴 仰慕同佔有慾先係原因

推

你好似本身係

竟然

點偏女法

想含？

咁只係性方面

其實男人係唔會吸引到女人

點解